［點睇］依家英國處理香港問題 用難民政策係好過BNO平權 因為後者必然益埋黑警

12:30開始

宜家侵侵入左局，精力當然繼續幫佢打氣啦，但係歐豬好似死魚咁樣，個圍中包圍網始終唔係太成形。

要迫歐豬政客入場埋位，以下方法有無得諗？

眾籌登報
1) 歐洲政府依附強國，貪取個人自身短期政治利益，而漠視長期依賴強國既經濟風險
2) 違背對普世價值同西方國家，將自己國家核心價值賣比強國
3) 呼籲歐洲選民，以自由既意志同選票將呢d政客踢走

原因：
政客都係為選票姐，將"唔對抗中國"/ "普世核心價值" 同選票掛鈎，迫政客作出表態。

thought?

唔覺得難民政策有乜好
要screen 人, 平權一樣可以screen

『薪火post』BNO 續期資訊(80) 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

睇少啲共匪手下既廢話啦
定係你本身係投共撚？

哩個係揾食但冇親共架喎

要screen走黑警查個背景有幾難

你估做難民好過癮？
bno平權可以用英國法律對付反人類既共匪，仲打中中共七寸，你反對bno平權幫班共匪帶風向，唔係投共係乜

黑警點會去吖，去到無權無炮，佢哋含撚啦

平權換護照時要宣誓效忠英國民主人權價值，一查到就dq就得